有冇人揸住cciv而家震緊

一唔merge就
利申成本溝到2x都驚緊

尋日60蚊走左

then buy 12.5 LP for hedge

50:50

20幾都驚？

一唔merge應該插落10

我係你就gel。諗聽晚食乜

drop to zero就

都唔知驚乜，如果merge唔成，Lucid個名肯撚定臭晒，Lucid仲驚過你

真想買中10倍股中間都真係要忍好耐

送你一打

驚都未驚過，99%會merge 都要怕果1%唔merge

唔merge應插咗琴晚

唔會ZERO既,有20億美金現金,除返開應該都有十幾蚊一股

呢隻炒完喇，仲幫人接貨 利申62放左

走啊
下個禮拜一直插落10蚊

你知唔知依隻炒咩

最新消息

留名睇戲

慘，下星期一公佈合拼，to the Moon

睇嚟合併走唔甩了
大家打算幾錢放

已經負成本，由得佢放紙鳶

合併嘅話我諗3位數

本來成本都1x，但前幾日高追左，溝到2x
個心冇咁定

最少啦，tesla之前拆過股，而家其實係4000一股

當初NKLA乜都無都炒到去百幾蚊
依家lucid就

54走咗，宜家仲入唔入好呢

好大機會唔merge,呢間公司有前科

30$本
不過好少注

叻喇叻喇

星期一補唔補貨好呢

其實連登就係呢啲留言，害咗好多人，扮晒勁咁留一句半句，唔夠定力嘅人就會放咗買咗，正仆街

vice versa la

咁睇嗰個有責任嘅
錢嚟自己做下research 先都要啦

都啱，叫教育一下兒登讀者，但我知道好多人大半時間睇連登，GME例子多不勝數🥺🥺好慘

話時話巴打你清晒倉未
我見你上次開post都係講一句半句

有沒人盤前已清倉（美股）

已清只留cciv

預先炒起左?

盤前50入爆

出晒新聞話星期二merge，你未來人？

Price in 呢樣野好似30講到而家

揀咗psac, 冇揀呢隻...

如果炒股炒到咁理性嘅TSLA而家可能只係做緊$200

cciv盤前all in

係喇係喇 建議你做淡賺番筆咁咪唔洗同人夾Netflix

Twitter好多講話一合拼就當tesla咁揸，而市場一半以上在機構手，盤前80都似

如果盤前80，一粒鐘夠破百

而家特價時段黎喎

預左可能會比機構壓價掃貨
好似星期五臨尾咁
成功合拼我會長揸

太多鬼佬講錯過咗Tesla/Nio，呢隻長揸真心唔怕，最怕係揸唔實，兩三年後$4-500嗰時就

震緊, 90%倉等數錢

但而家都講明merge ，應該壓唔住？

巴打有料，我先2/3

上80我應該放一半

智通財經APP獲悉，據報道，豪華電動汽車製造商Lucid Motors與特殊目的收購公司Churchill Capital Corp IV()正接近達成估值高達150億美元的上市交易。此前報道稱該筆交易的估值約120億美元。

佢個IPO先估值$15B

咁CCIV個現價未高到離哂大罩?

唔合拼既話 一早會同你講，唔會拖咁耐，好似拍拖咁，你會唔會唔揀個個曖昧左咁耐既人拍拖，而去揀個識左幾日既黎拍拖？會既話個朵就臭到咩咁

30果排就真係驚跌到10蚊
而家咁多機構入場玩
其實已經冇前排咁恐怖
你20成本真係冇野好驚
利申：第一次上34果陣高追

等多支棍 準備8成倉cciv，暫時5成

⼁

呢句野熟口熟面

咁都比人影響到就抵啦

如果valuation 15b而cciv佔10%，咁cciv應該10蚊1股，如果去到60蚊，即係市值去到90b, 暫時nio係85b, 所以似乎都未算太誇張

Trust value 2b. 如果15b佔10% 佢連10蚊都喎

雖然90%都會合併
但仍然有10%炒

同埋個deal detail 最後係點都要等佢公佈先知
有機會好西 咁就要即走了

咁你all in左未呀

你個毛記點呀

應該星期一盤前就會上番
想加貨都加唔到

February 21, 2021, 4:17 AM GMT+8
Lucid Motors Inc. is nearing a deal to go public through a merger with a blank-check company started by investment banker Michael Klein that could be announced early next week, according to people familiar with the matter.

The combined entity will be valued at as much as $15 billion, the people said, asking not to be identified because the matter is private.

The special purpose acquisition company has been in talks to raise between $1 billion and $1.5 billion in funding from institutional investors to support the transaction, the people added. The valuation and the amount of additional funding could still change based on investor demand.

A deal for the electric vehicle maker could be announced on Tuesday, two of the people said. The talks are ongoing but could still fall apart.

我係覺得會升番啫
爆應該都要等announcement

其實有無可能轉merge ccv
cciv玩到咁大
現價merge 150億估值換20億現金
lucid蝕俾散戶
唔想蝕俾散戶就merge少啲%
但係咁就好柒地一merge即插水

平時spac邊有吹咁撚耐風放晒料出嚟
如果一個回馬槍merge隔離個ccv
割鳩cciv班老散 再食埋ccv爆升條水
大家覺得會唔會咁賤
同埋可唔可行

The valuation and the amount of additional funding could still change based on investor demand.

佢咁玩lucid唔洗做生意啦

未必真係咁大影響喎
啲老散真係咁撚勇去門市裝修咩
合併時期啲小風波都未必會影響未來業績
邊有人買車會諗起佢地merge個時咁狗

不過想知有無可能咁樣臨時轉ccv
畢竟ccv 2月頭先開
程序上可唔可行
如果係唔可行就安心好多
純粹講reputation 人地就係未必會理

你黎賣車 咁樣割傻散仲邊有人黎買你車 無謂為左嗰少少錢整臭自己 佢target market好多都係傻散

Lucid講真一定吊打3傻先啦

to the moon

gme feel

小服東又唔一定係買佢架車班人

ccv係邊間公司黎

暫時有冇消息佢同咩公司傾緊？

班撚樣都係賺完走去買tesla架啦

無
有就唔係依個價

益到呢班老散嘅話應該可以賣到多一百幾十架車

呢個係咪tesla真嗰個founder

賺緊驚乜鳩，放哂佢囉

圖呢，冇圖你話買10億都得

點解大家spac都玩撚到正股咁
早埋伏 10-20 呢啲就話安心等
50-60 都要高j

merge完再買唔得？
spac通常合完都跌

點會十倍
已經price in 左，merge 跌番落廿蚊
上一次中左hyln 伏

利申得廿股58

240@26 安心等緊

如果你覺得會跌，點解又要58入廿股？

諗住食幾蚊 高位訓左 起身54

其實係佢未公佈之前都可以靠熱度同消息炒上去

Cciv 好友

諗住盤前即入800股
上個禮拜盤後收54.6
我set 盤前限價$55入
如果盤前一野爆升上去 我會唔會入唔倒？

62清哂

爆升上去的話會入唔到
有機會盤前已經60+

歐盤計番已超過60了

Gel定頭等數錢

話說我有 2/19 sp55 我算唔算食左對家甜品，再食埋佢個女

60時走左，依啲空氣車唔敢博

你知唔知已經可以預訂車車 呢個唔係含大黎 做下功課先講野

之前40賣左，而家入唔入返好

官網已經update 埋2023年交車嘅suv

佢架車真係叫Lucid Air

大戶

驚閪

小戶 我係全倉+孖展借10萬allin

咁搏祝你賺到錢走

唔係高追都穩既

升撚到震

同你差唔多，點睇？好想食啲先

鬼佬起身 =$80

啲人又話盤前至少八十，睇過？

都樂彩無震走 靠呢隻個倉先無咁紅

gme

Cciv 一隻救緊全家

會唔會係假升.. 會唔會一開波升咁多

好早做過下research 呢間野得自動駕駛L2 真係純電車廠only 炒咩gimmick其實

無力

今晚準備直上100

搞乜大跌。。個deal唔靚？

gg

搞咩

orz

酒呀!

Lucid/Churchill Capital Transaction Values Co. At $24B At PIPE Offer Of $15/Share, Lucid To Provide $4.4B In Cash 我照copy from牛牛咋

哇

仲跌緊係咩玩法

盤後落到$44

唉 唔明

不嬲宣佈合併果日都會跌架啦
spac 個週期有冇研究過？

岩岩$46/250放曬
算啦 賺到已經好好了

43.5啱啱入咗係咪接飛刀

39.6

預備35再溝啦

38.6 低處未算低

其實唔係因為spac週期
而係人哋出價15美金一股

rip

即係佢會落到15蚊？

成功直沖落山

係去到15蚊先好溝多啲

大家睇番hyln
走啦，真係開始賣車先考慮入市啦

拎條街找殼價

第一日玩SPAC?
跌到投票就升翻啦

唔好意思新手問，請問投咩票同埋幾時會投票？

典型sell the news，今晚熔斷跌返20蚊就準備開倉

投票合唔合併

詳情可以睇返ipob ipoc 或者其他spac
通常spac 係好典型buy the rumour sell the fact
之前price in晒佢合併既消息，依家半確認合併只不過係返返間公司合理既水平

出合併投票消息前
會跌翻去低位橫行
出咗消息後會有波爆升
通常會升高過而家傳消息呢波
合併完幾日後就會回調
就算完咗SPAC期

唔該

咁多人投票都唔知就玩SPAC

跌返20 all in

傳15B 依家得返11B
仲要delay production 到 Q3/Q4
仲要唔肯應承幾時出車

關撚事咩，ipo果d 基石投資者招股價買你60%添啦
你ipo上市係咪1蚊都唔可以升啊

恆大fd，廣告賣足
車呢

出手比預期低

PIPE鎖倉半年
其實position同ipo d cornerstone investor 差唔多
快手升到400蚊，你班散戶爭崩頭，佢地成本都係115

pipe不嬲係standard $10一股，依家$15已經高左，其實係利好

利好唔代表可以無上限咁升，回一回都係好合理

20蚊見

10蚊啦

好多人冇留意佢本身已經有車廠，再加埋佢堆專利同電池電機技術，cciv市值1000億係好合理，有興趣可以望吓依間野，佢一啲都唔簡單

其實就算60都實返到家鄉，呢間野好難落返2x

lm

落鬼到20咩個個都以為係其他果啲細spac

呢段時間頂多震到30,愈跌愈加倉

豬死了
震過魯振順

63高J 而家想jump

其實唔太差

合併前多數都係高位...一合併多數即回調，呢間嘢基本面好，返到家鄉嘅...